《不和》繼續將我們包圍在這場詳盡的、發人深省的辯論中。 托馬斯·傑斐遜(以及托爾斯泰和狄更斯)的福音|塞繆爾·弗拉戈索| 2014年10月26日|每日野獸 
 週三早些時候，陰影可能試圖將整個巴黎籠罩起來。 帕里斯·傑克遜，我們在邁克爾葬禮上遇到的女孩，《自殺恐慌》|邁克爾·戴利| 2013年6月5日|每日野獸 
 自發性應該像一種霧，已經籠罩了你第二天要寫的那些頁。 Ismail Kadare:我如何寫作|Noah Charney | 2013年1月31日|DAILY BEAST 
 當他們見到曼德拉時，他是這樣的人，他們走過去扶住這位老人時，會緊緊擁抱曼德拉。 2012年2月27日，南非，納爾遜·曼德拉在醫院受到短暫驚嚇後正在康復 
 她飄逸的灰玫瑰色長袍似乎把她裹得嚴嚴實實，就像一個用銀色亮片撐起的雪紡小帳篷。 魯妮·瑪拉、米歇爾·威廉姆斯、克里斯汀·韋格:2012年奧斯卡最佳、最差和蔫了的演員羅賓·吉夫漢 
 髖-頂晶體的長軸常常縮短到類似草酸鈣的包膜晶體。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 它的外殼很厚，被一層不均勻的膠狀包膜包圍，通常被膽汁染色。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 我渴望那珍貴的擁抱將我包圍，將我包圍，將它柔和的芳香注入我痛苦的靈魂。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 它們是巨大的滾滾雲團，似乎用它們的活力籠罩著整個宇宙。 霍爾和約翰史密斯|愛德華w路德維希 
 黑夜漸漸過去，黑暗和霧越來越籠罩著巴黎。 青銅鷹|Emmuska Orczy, Orczy男爵夫人